常见问题：
Q: 这东西怎么用？
A: 右键单击文件，选择 Run in Japanese 即可。

Q: 英文的 Run in Japanese 看着难受，能改吗？
A: 点击“管理通用配置列表”（Edit Global Profile List），点“另存为”（Save as）。

Q: “此程序的配置”（Application Profile）是干啥的？
A: 当你的某个程序需要用参数才能运行时，请用这个方式运行。另外，快捷方式也是在这里建立的。

Q: 我想建一个桌面快捷方式。
A: 右键，“修改此程序的配置”（Modify Application Profile），“保存”（Save）。

Q: Run in Japanese 在子菜单里，我想把它挪到顶层去。
A: “管理通用配置列表”（Edit Global Profile List），选中“在一级菜单中显示此配置”（Show this profile in main menu）。

Q: CREATE_SUSPENDED 是干嘛的？
A: 调试时便于挂钩的，一般人用不到。

Q: 我不想用自带的右键菜单了，我想用简单的
A: 把下面的 .reg 文件中第一个红色部分修改为自己的目录，第二个红色部分修改为想要的配置文件的 Guid（可在 LEConfig.xml 中找到），然后导入：
Windows Registry Editor Version 5.00

[HKEY_CLASSES_ROOT\*\shell\RunWithLE]
@="Run with Locale Emulator"

[HKEY_CLASSES_ROOT\*\shell\RunWithLE\command]
@="C:\\Locale Emulator\\LEProc.exe \"-runas\" \"a6d2f812-2172-4d0e-981d-e8cc5dfd6bff\" \"%1\""


如果你想取消，可以使用如下注册表项：
Windows Registry Editor Version 5.00

[-HKEY_CLASSES_ROOT\*\shell\RunWithLE]


Q: 我找到了一个被某些程序作为区域检测的注册表条目，如何汇报给 LE？
A: 请通过 BUG 汇报的途径来提交，谢谢。

